曼聯咩事 ?

樓主好得意 好想搣佢面豬登

我有伴侶了 唔可以咁隨便

羨慕

你抵死的

我做得阿迷就預左

你有得揀

好想同樓主做愛

揀錯左